[重大發表] 香港只有黑警和假冒黑警的暴徒

香港警察係2014後已不存在
只時香港警察已被兩類人取代
香港黑警 同 冒警暴徙

香港黑警既特徵係有委任證
冒警暴徙包括任何冇委任證既人士
冒警暴徙衣著一般為香港黑警制服

遇到冒警暴徙請行為公民權利
向暴徙表示有合理懷疑暴徒冒警
用武力制服暴徙

同意請分享

你扮警察我冇嘢講我要搵律師